打科興，做精英，打輝瑞，斷陽具

打老衲，食狗肉

譚玉瑛，打科興

梁振英，打科興

蓋世寶，屌老母

荷蘭叻，biontech

唐英年,好敏感

打科興，變吳京

打飛機
唔射精

打國藥，國變弱

林鄭打完科興
月蛾再打波兄